[最後一戰？]NBA季後賽討論區（99）

Topic 燈

我有問號架

好狗呀LIN仔

冇左zaza即刻定左啲

咁都叫無隊友

書豪

All go cle la diu

Ai

得irving 叫幫到下手，其他

咁撚豪華都叫無

快D出返ZAZA啦屌

FMVP好勁

燈

love u 2姑

love 第三次神勇拎左2分

我有問號架大家唔巧屌9me

Bench 24:2

隊友係佢揀

嘩嚇死人呀真係...

topic 想燈

做乜鳩

淫klay

klay

KLAY生命犯規

二姑

榮叔真係好有品
幫手救淫K

燈你老母呀

KT

KLAY笑

irving真係

有冇睇到既link啱啱又死q左

KLAY同GREEN跳雙人舞呀?

哇green咁樣豆住

淫klay同green

笑撚左

好緊張
好想宇宙勇贏
但又想睇我皇打出史詩級逆轉塞人把口

KT玩雜技

green klay

直立式69

Ki真係好有球品

釣魚翁

倒掛金勾

LBJ除左第1節嗰分幾鐘，有無休息過

IRVING

tt 係咁比人騎牛牛

頭先tt咁都冇foul

FOJ 灰能到..

去ocamp玩遊戲咁

榮叔有品

呢球咁都有foul?

klay Irving green 3個一齊跳

Klay：靚救

Ki respect

Ki正氣

好多人爬上tt度

俾榮叔打到服

tt壓曬上去都冇foul

半邊燒鵝脾

curry真係細心臟
大賽永遠隱形

Kly

屌9你地

抱起淫kay黎屌

好想睇game7反cup

AI 次次都衝入弱邊幫

Kt個pose好撚正

睇下騎士幾廢
勇士班人玩雜耍都夠殺

榮叔幫green 托住klay

點會驚...

係

好無品
贏少少就玩哂野
主場大哂咩

痴線

Klay已經守得幾好

榮叔真係點MARK都有 直接搵個高既守啦..

mark唔住毒撚點贏

不嬲啦
仲笑鳩廢CUR
好橙橙呀

其實cavs對親curry都夾到佢仆街
gsw贏到都係靠curry球球吸兩隻怪

green當klay係三文魚咁拎住

榮叔無雙

FOJ 痴撚線AND 1

咁都and1到

AND1

又追番

我皇and1

夾curry放kd真係好咩

我都唔明點解唔夾kd夾佢

我皇

真係有機會 上呀

屌

Cup了

啲鬼佬好鐘意呢句。good defense. better offense

群臣上力

皇上1-4罰波

有時覺得果兩個mvp
令人對佢太大期望
但往往大戰都比唔上榮叔果種打到你服既感覺

吾皇坦克mode

KLAY你咪啦,ON撚9

湧士倒水

KI無雙

勇士無咩可能放走推波仔

騎係咪想做KD FMVP
下下double team Curry放KD

勇士d人防守 好鍾意騎落人地身到

樓主燈到

勇

吾皇死穴罰球

KLAY THOMPSON可唔可以柒小陣比粒波KD...

KD

4分

打起黎講:
KD一分一分咁打上去
CURRY一浪一浪咁CUM上黎

毒撚fmvp

Wa kd

Kd

Kd又止血

kd

騎要反cup 了

占屎洗唔洗飛到咁遠

KD TRUE MVP WITH ANOTHER AGGER THREEEEEEEEEEEEEEEEEE

TT

湧狗又要縮

即比,即入!

順境夾curry,逆境夾kd

攞唔到FMVP點威脅到占王

其實啲nba球員點解啲罰球可以咁差

毒撚

唔知燈唔燈到呢

kd好撚顛

kd開始發返癲

kd都痴線

Kd真係好撚勁
7分
加油呀屌

反cup 4 - 3

而家想勇贏因爲想睇破燈

KD就是勇士大佬

真係kd止血
curry

邊個燈？？

kd 朋友隊咁

KD 一個FMVP單挑 FOJ同榮叔

縮你老母

kd真係好撚煩

fmvp了

呢句真

雖然好憎kd
不過真係勁……

仆街屌KD

多謝書豪 再一場,啪啪啪

勇真係打KD

其他人淨識打順境

全球直播拋大石

呢一球話你知，點解fmvp係阿杜

跪求高清LINK

好撚勁

邊個仲敢話fmvp俾curry

FMVP

手感仔: KD點解你射極都有

破topic燈 佢地話禾燈topic

steve kerr 終於玩番curry kd換位

有無淫klay 4腳獸潛力圖

放KD打起你都咬得住
放Curry打起你就可以收工

冇kd勇今年都係輸

頂住5分內去到第4節

拎個fmvp順手招埋wb入隊

高到係二樓射波

kd fmvp無疑 (如果湧贏的話)

應該今場kd可以攞FMVP了

kd 勁

呢D先係真FMVP 表現
KD真係次次緊張時間都有

KD係無分順逆境

jefferson 路過架咋？

毒撚畀你地燈咗成季，一次過還番晒，猗狗有冇後悔？

如果勇贏到, fmvp 都應該係KD 了吧

發現吾皇炒ft嗰場通常都勁 btw好似仲女有氣

咁耐仲未有淫k 雜技圖

身高呢啲野你冇架喇

止血仔

Kd真係跳高就已經wideopen,運動性強化版司機

騎士D人一早咁MARK 點會拉咁開

Kd真係好撚癲 無視防守

止血王kd

騎9:kd有隊友先咁準

真

還咩?

落後整兩球3分
一追近又黎料
好難唔比FMVP

kd係過黎勇士執屎既

Nba體能勁姐
講技術修頓仲勁

SHAQ : 是但啦,炒晒我都係外掛

以後無所謂燈神

前題係有力令佢可以專心搶分

騎打得順叫咩timeout, on99

贏到先算啦

對位kd應該好唔開心
下下比人in your face
好似冇到咁

K如果唔係25 真係好值得人尊敬

KD又靈活,仲要高過老表

手感仔:公平咩

kd fmvp

唔見zaza得？

mark唔住kd騎士肯定輸

還??

thanks

贏到先講

講真kd入隊之後
Klay同green好似間接廢左咁

今年final變左irving fans

kd : 我要拎champ+fmvp洗底, 你洗唔洗丫

Kd fmvp

Kd啲波 好傷騎啲士氣

係 我平時罰球83%
一星期先打一次波已經呢個數

贏撚左啦

技術黎講學友勁啲

騎而家就算輸都要KD做FMVP
證明GSW有KD先贏

佢自己問題

佢係勇士拎係洗唔到底架

LBJ+Kyrie+TT+JR
FG 33-49

Others 2-13

GREEN都廢左

好撚煩KD
好似打緊d無敵大佬咁

吾皇交波左手

25狗

Twitch又睇唔到，救命有冇linnnnnnnk

大把湧吹奏緊啦

klay我唔知
但green點會廢左
貢獻大左好多

你有佢地一半肌肉先算啦

好緊張今場

green我覺得再專心喺防守到

下下三個圍鳩Curry，肯定係KD啦

AI : 屌你KD 我今日好努力呀

快樂籃球

KLAY完全MARK唔到WOR
屌

求下唔好比fmvp kd

qq.sport

kd=湧三巨頭能力結合

真大佬

others=on9

騎

就係kd嚟咗令佢哋都駛用咁多精力進攻

irving飲梗麥精?

肯定係佢，成為NBA第1人

curry:我已經又矮又瘦,去圍KD唔好圍我啦

Ki真係好勁

以為雷霪champ左

Love去咗邊

D WILL真係好撚廢

CLUTCH IN 'N OUT

Kd>皇

Ki真係打到好似ai咁周身傷

KD狗而家就係射到成個mon到係

D will生性啦

走步走到咁😂

DERON咁都唔入 慘

irving拉傷背隻

咁快

又矮又瘦又冇雞,你地做咩姐!

起初騎買dWill 諗住佢有啲用
點知原來係妄想

班癈老

主教練james同副教練lue有講有笑

ai 以為自己吾皇

高過你地牙

AI

後手仔

見你地champ唔到喺度叫春已經好睇

dwill

D will屌

CURRY ON9小陣啦,仲BEHIND THE BACK PASS..

dwill 我屌你老母

Iggy

又想後手

curry 又想 behind the back

D WILL 真係好撚垃圾

屌你又後手?

d will好波

我都勁過佢

又後手

點解又換dwill上黎啊

咁撚樣都要後手傳........

屌仆街dwill

dwill我繼續屌你老母

屌d will出嚟做乜鳩

上場幫騎倒水

屌你老母dwill

又想後手傳

JR都算係咁

有機平手變輸七分
dwill

KD狗叫左成年春而家先射得出都仲可以咁大聲

d will on9仔

dwill 我屌你老母十萬次

手感仔

入錯貨

執仇上年個後手仇

屌你dwill 仆街死

唔通真係d will無分就輸波

仆街dwill

榮叔抖夠未呀

騎後備有咩貢獻

點解curry射親罰球都要咬牙膠,肚餓定係舊牙膠係瞄準器

Ft都炒

Dwill on99 jr唔foul會好d

騎士唔搵dwill kk iman可能已經贏左....

垃圾

手感仔後手傳=倒手ModeN

dwill 真係退化到
明明cp3都仲係好勁

吾皇自己搞個 d will返黎

換撚走dwill啦屌
我寧願出真皇jjones

The pass

見到個陣都知騎士個PLAY會點打

季中仲有人係到屌鬼話騎士簽dwill唔公平 屌得番5成功力咋佢

垃圾後手仔

Dwill淨係識打cp3架咋

dw真係廢到

JR 發緊夢?

猗完美接收兩件垃圾KK D WILL

14投2中 送分

McCaw好波

大帝好慘 同班垃圾一隊

kk有啲似蘇亞雷斯

當時仲有咩人可以揀

mccraw

榮叔出返黎啦

後備成班垃圾

死都傳
lbj

Coi Pun3同隊先識打

mccaw啲頭髮又長番

ON9左D WOR CHING..

jefferson企係三分位但負責傳波

感受真正嘅垃圾

想幫kd含

契仔都有波

要問泡狗先

Wa 麥哥

騎士呢個陣
籃板好弱嗰噃

mccaw

McCaw奇兵

今日吹得好

Ching sick ball

點解勇士咁鍾意出果個新秀?反而唔出文員

掛住夾curry

如果嚟嗰個係CP3就贏咗十世lu

手感仔打2K咁人攞波有人夾
然後就傳

JR 是咪冇炒過

Wa jr

泡狗爭住含

騎班後備廢撚到

短褲仔咁勁

jr次次守快攻都foul做咩

JR another Incredible three

幫mccaw升Lv

JR

Kerr契仔

jr

Jr今日3分有啊

手感仔去食屎啦

CURRY做乜鳩

咖哩真係

屌你老母華仲好過d will

5 pt game

JR又黎

jr 真救世主

Jr cls

5分

係咁圍手感仔
終於圍到

手感

牙膠仔

McCaw

Curry咁都無吹backcourt 勇狗有咩講

Korver條廢老好撚好笑

JR今場食左春藥，臨完場d三分

呢個真

下下咁夾冇條大肉腸幫CURRY開路都幾係野

咖哩好波

其實騎迷係咪想curry 射多d 控多d

Jr三分著晒火

clark 下季走, 而且已經打左幾年
契仔rookie, 有幾年約, 可能覺得佢潛力大d

curry

jr chi lun sin

手感仔點撚樣呀

手感仔垃圾到

要下是jr

做咩pick 一做就比人夾

你做乜撚野呀

手感仔抱kd大腿

老母華唔差

咁一定啦！淨係防守已經好用好多

屌你老母華撚到手感仔成隻狗咁

Jr勁到

JR 痴線

Jr都19分

點比fmvp curry牙清

唔洗周圍同人講你係弱智

咖哩啲咁既表現，同kd比真係高下立見

第4節唔好再出D Will la

好過DWILL 太多啦 有防守 又有D3分 ASST

真救世主 jr

有無咁撚誇

出clark同McGee未

dwill贏盡笑聲

原來love有2分

仲fmvp
叫佢食屎去喇

所以咪留唔住走左囉

其實dwill上年都唔係好差 average 十幾分 7助攻
但騎士唔比球權佢打 最主要係因為騎冇咩大時間係lead 搞到一定要放lbj 出黎 而lbj 就係攞哂波黎打 咪搞到dwill變定點射手

湖狗係咁上下

未完

屌你curry turnover仲咬牙膠
你食屎啦

JR 5/5

James 應該第四節爆seed
番晒力咁

吾皇第3節打足12分鐘？

笑能到

Love抖左成節

夠aggressive 嘛

對比之下 Dwill真係好撚廢

吊你老母

jr先係真。手感仔

Curry 一持球就比三條友圍點攞FMVP

有無link 電話係睇到
求link

起碼老母華上場係正面作用
dwill

irving一落場換dwill同周杰倫就知係死剷傳出黎既打法

呢五分就係dwill 貢獻

仲話fmvp
手感仔少啲to都偷笑

想問love做咩事
啱啱先睇

Curry 仲差過JR, 做個射手咪好

Jr smith今日d三分 關鍵到喊

咁嘅表現都叫隊友廢
Kerr季後試過5中5三分未

岩岩先發現其實cavs根本唔使要個playmarker
因為james同ki基本上唔會一齊換出去

手感仔:今日明明我主場 人地JR都準過我

佢真係廢到仆街

收皮啦 ON9仔
你射手 俾你企定定射都唔撚入 要你飛住射咩依家 死7頭

LBJ+Kyrie+TT+JR 87pts
Bench+Love 6pts

4巨頭

點解curry成日柒

我預感榮叔今次絕殺

迫幾迫就驚搵人傳
同榮叔呢D控球真係差成班波..

下下兩個人圍 點打呀

手感clutch總係差啲

次次一出都比波佢帶咁制喎
唔係咩

sure 點都易mark過kd好多好多好多好多

佢咁樣打
無可能再有MVP or 有fmvp

LULULULULULULULUL 打打打

老母華防守有自己風格同勤力不過進攻好似屎咁，點知dwill仲屎，淨係識企零度位但又唔識入波

次次想拉開都有jr 3 分吊命

係控球差左D 好易甩

高峰已過
安心做外圍射手

平心
真係多圍毆既

dudurudu 大大大

Jr好勁呀

Irving d 控球現役第一人

一場都無勁過

仲出dwill

dllm華off ball打人打殘咗一半啦

轉做boston ray allen打法

DU 撚完未阿 仆街

2個夠數

已經3球clutch
感動世人

curry一拎波就double

dudududududadadadada

佢今場先睇唔好怪佢

dwill唔係打唔起咁簡單
係瘋狂炒wideopen 防守on9 to多撚到仆街

明明東決仲好好

佢咁嘅表現點比球權佢 wide open唔入到唔敢射 又多To

thx 巴打

迫同2個人double係兩回事喎清

今場有吹過double咩

神經刀jr
騎仲有希望

另一方面 次次追近就有KD 3分

高峰期都頗短

k love 今日真係隱左形
最尾一節整幾球3分先啦

屌單講第三場lead住都輸計條仆街仔佔好大因素

係咪想講double team

太曲

AI 都話Irving 控球技術勁過佢

JR食左春藥

kd永遠無人double team
curry下下都比人圍
公平咩

JR生性 我皇倍感安慰

愛神搞咩

THREE POINTS GAME!

Diu lbj勁到

kd carry

KD抖左咁耐 一陣出黎就射撚死你

相反占屎冇停過

其實curry已經引晒double team比人打

KD VS FOJ 表演場..

大針榮

yup, sor9

Ki

KI AIR THREE

真係唔撚夾KD架喎

跪求收番dwill!!

老母華上年進攻算係咁 同埋識同吾皇打pnr 又肯做dirty work 相比dwill

換番jr啦

你估神經刀流嫁？

今場有冇出過mcgee

AI大心臟

iggy

Iggy3333

仆街啲講句，佢做駁腳傳波都成日to點比個波佢玩

IGGY

D WILL 條垃圾放AI 射3

可唔可以叫kd走 佢真係好撚煩

無

吾皇嬲能到痴左線

AI : KD你下次先啦好唔好 我老人家咁努力

一直覺佢幾正

d will要企錯幾多次位

手感仔一射起就全隊buff
KD 射極都係自己爆

2姑！！！

真巨牙

irving LOL

K LOVE AND1?

AI巨頭

又係DWILL

And1 唔敢再屌love了

屌你老母咁搞法個FMVP會唔會又去返二姑度

AI又想搶FMVP

原來love有出場架

叫你走會容易d

AI先係真 FMVP

G9G

換番jr啦 屌你老母

仲出D Will條垃圾

都好 唔係垃圾kd拎就得

阿愛2+1

呢場真係最撚好睇果場...

KDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

Kd勁到

KD ANOTHER DAGGER THREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE
FMVP

Dwill 快d 死左佢啦

KD CLS

KD 100%啦
場場3x分

屌你KD

KD大戰AI

fmvp kd

抱人大腿點知自己變左大腿

唔好傻啦 係贏就肯定係KD AI憑咩

仆街又燈

痴撚線KD

Kd 真係cls

應該難
KD carry足5場
贏gm3果場

痴撚線架kd

Cls kd

GREEN OFFENSIVE REBOUND AND DRAW THE FOUL!!!!!!!!!

KD 真係垃圾黎

猗啲板真係

KD FOR three 講得好笑

KD 真係癲能到喊..

自製打手 love

kd FMVP啦

Kt 3pt冇撚晒

係時候吹奏KD

DLLM TALK END ENGLISH MEI AH?

on9
1on1冇人守到kd

佢同手感仔打包出售..

仲唔換番正選
lue

而家係JR冇得唞

NBA 第一人 Kevin Durant

出jr啦 反正都要博架喇

淫K 半場出黎入兩球3分又潛左

Korver究竟有乜用

Jr咁hot 點解唔出

屈撚到咁 點打啊
唔知忍者龜睇直播咩反應

Come on JR

LUE一D反應都無

Splash作用就係釋放kd

肯換走dwill未呀

酸

吾皇冇曬氣...

你反咁耐燈足咁耐...

得分能力歷史top5

無curry 拉開左10分

好撚想睇啊

On9 收lbj

KD好撚癲

睇住lebron 守唔到Durant
真係好撚爽

後備得分4:31

收james

點解會係換lbj唔係dwill

手感仔幾時出黎拎尾彩

冇氣啦屌你,飲啖水都唔比

夠15分就出嚟做尾彩球王

cavs係守唔住kd，唔係入唔到波

成9日鳩射
入咪好囉 唔入咪7

james年代正式結束

Kt. 做乜鳩

有全盛高比既感覺

勁撚到醉咗…真心 贏多幾年fmvp輕鬆歷史top5

騎放棄了

冇lbj但有dwill
代表咩

得分效率，外線球員歷史第一

得手感仔坐低

KL2-4 Ft

LOVE單拖夠做啦
抖咗成場

勇係一巨頭打騎兩巨頭

McCaw係時候收啦

kobe幾時有試過係finals咁高命中

命中率好似高過勇

點會守到 kd得分無解喎

LOVE儲完氣要爆啦

高比

準過高比 老實

唔再睇直播了 恭喜廢勇攞冠軍

McCaw 都幾矛 整傷IVRING 又多小動作

自嘲

第四節開始就返入去抖 串撚到

醉你老母臭西
學撚埋d蝗語 嘔唔嘔心？

今場D三分球球含金量極高

Lue 收左幾多錢？
死都出dwill

過多幾年FMVP多過kobe啦

kd射親都有，kobe得?

高比邊度準

走啦 898

Kerr: 同我好好反省下今日做咩不舉

好能茂

勇可以慶祝了

講穩定KD真係史上第一

最中既機會已經俾dwill敗咗
屌你老母

33分FG 73% 3分71% ..

鳩射mode..

係囉點解一定要出dwill

上年唔見佢咁勁

+1

KD場場都超神

所以大家立場一致

手感仔再唔出返黎 大佬位就比kd搶走架啦

上年冇人會咁講

真心近十年除左kobe得分冇人可以同佢比

2nd qtr嗰兩球3分真係

Kd真係準到on9
根本守唔到
只有等佢炒

高比得果三成幾命中架咋 準條毛

d will FMVP

得罪講 KD勁好多
不過同人唔同命

醉都蝗語？

真FMVP表現
AI都係屈到爆..

今日三分收咗皮

真係嬴DWILL 同KK

上年關鍵係咁to

一個攞空間射，一個咩位都射
要效率我Buy KD套skill

呢2個真係冇眼睇

屈高

醉喺支那係解 "無語" "o嘴"
唔係我咁用㗎

咪出zaza呀屌你

Mr. Unreliable

騎後備真係要生性喇 雖然唔知仲有冇機會出

唔射3分都玩殘你

代我勇出售兩屆mvp 手感仔
意密

又唔講下上年同人夾得幾辛苦 今年舒服幾多

Curry仔今日FT都炒3球

我轉打第6人了

KD身高手長實有空間

得分foj都高高鳩比啦

超 KD有咩勁 屈高姐

Kd真係幾慘

今次贏輸都實有人屌佢

明明係一個咁勁嘅球員

走啦dwill

KK都唔怪得佢 一向都等波做比佢
dwill先最on9 垃圾都要出

痴撚線

SKILL咩啫
身體質素明顯先係主因

kd事實真係穩定過高比
但係你要我係兩個入面揀一個嘅話
咪玩啦

高比係冇對手㗎

點解騎成日拉撚住人地隻手都draw到foul?

我個醉 係解 如痴如醉
堅決反蝗語

btw講返場波先唔該

LBJ個心而家又諗緊簽邊個啦

好嘔心...

勁有閪用

會隱形 不了

千禧後，第四節司機>all

班on9 jeh
呢度都有幾個

而家佢係司機身高+高比射術
cls

自己拎嚟賤

仲有love呢

Kobe係全盛期屈 但效率同其他球星 mj lbj kd無得比

KK 呢個時候有...

有westbrook守住

3-1對手感仔陰影太大

Hi

手感狗奇蹟靚傳..

D WILL同TT可唔可以 co FMVP?

仲簽唔收錢過勇士啦

無用

因為條命生得唔夠好

Haters gonna hate

Wa good pass

關閪事

KD 手長腳長，中鋒身高後衛身型，呢d 野高比係冇，得分手黎講佢絕對有機會超過高比

AI後門王

騎呢兩球發夢...........

KLAY終於有一球靚守,
AI 巨頭

hot hand kobe > hot hand kd

klay 守low post 好堅

D防守好柒

kk 呢球3分仲垃唔垃圾？

將KD轉做我皇睇下會唔會係屌多幾頁

守唔住 成場都係輕鬆入樽

hot hand ONLY

太多犯，雖然真係好癲

Curry no look pass呢下幾型

皇俾K守到AIR

KI屈腳步先贏到佢

條路自己揀

無了
勇贏啦
10分好難追

Iggy幾多球wide open dunk ?

klay今年防守大躍進

高鐵王生涯全盛先重建添

係,平時就 KD > KOBE

屌係咁防守漏人

ai下下都走後門

Kd真係足7尺

唔入既仲要有可能罰球
幾乎每個PLAY都有分落袋姐係

都係垃圾

你咪想講"勁撚到o嘴/無嘢講"咁嘅意思囉
仲駁自己檢討下啦

兩隊冇得比啦

湯神

屎眼睇?

淫klay連吾皇都守到

防守都冇 投降啦

FOJ D背籃功真係廢到

curry好鍾意扮型

球星?
神嚟喎師兄

唔好燈plz

守感仔傳波真係好靚

準繩度一定kd
高比係華麗好睇

吾皇真係攰喇
Kt都爆唔入

讀心神探

咁多wide open

好撚嘈

兩球都係咁樣走甩隻 我屌

用身位硬食

Kobe footwork

因為kobe真係太唔穩定
Hot hand嘅佢得分就史上頭幾

唔係成場冇存在感

時代已經轉變
勇士天下

可能過多兩年

Kd會返娘家呢

同當年james一樣

靠air兄弟死撚得啦真係
勇簽kd真係世界級操作 知道curry冇雞冇逆境波

Mola mola 要比25仔chanp+fmvp啦 屌

所以咪成日柒

仲有係咁高有速度又靈活，呢d真係贏在起跑線

屌你條LINK播rick roll

Kt防守其實幾好

屌你老母留係okc 同勇士鬥多年啦

會唔會低估左高比少少，話曬試過場均35分

可以單對單守FOJ真係好勁

勇士成功抱KD大腿

我皇無氣，收得皮

佢啲防守真係勁

玩完

唔後手傳就係囉

佢一直啲打法都係咁

淫klay守james勁撚到

比佢型多陣 好快就比kd搶大佬

高比得分咁勁點解得咁小得分王

贏咗先講

KD今年搵NASH磨咗一季正過得分王嗰陣

咁辛苦起身睇捧杯 橙

冇架 總之輸波就比人話垃圾架喇

鳩比太唔穩定

Love同吾皇大佢成個碼佢都頂到

不嬲

25仔 算你狠

冇人叫佢去勇

不過kobe邊一年隊波可以提供到而家KD咁多空位

係人hot hand都勁架啦

唔好傻，無可能

唔係講笑 佢愈carry愈顯得佢棄wb投靠勇士正仆街

KD贏第一冠已經有人幫手洗底

如果durant 留係okc 有冇機入西決？
我皇真係要練下中投同背身啦......鏟得幾多年

己經搶左啦
今場手感狗都唔知做過D咩
唔係差,但唔係MVP做既野..

curry fmvp 收皮了

未見過香港人講

佢自己係好努力 訓練狂人
但你不可否認佢個生涯個頭開得好順

又一球論 佢係勁點解game3果球冇入到?

kd同mj lbj kb 比 輸蝕既地方係handling同體力
但去左gs 就避埋了

之後我皇冠軍

騎士d無球走動同守波真係睇到頭都痕

Lbj啲上籃同轉身啲爭頭同fing手其實有無得吹 近年好似吹呢啲吹得好緊

勇士贏10分 騎好難追啦
恭喜勇士

醉愛勇士

佢自己唔俾自己空位咋
五夾以下都是空位

我榮最後一場

醉你老母臭西

第一場已收

agger

證明佢有能力姐
但有能力都會支力 啦

抵啦係咁玩double team係咁漏

我呢邊夜晚 不過真心唔想睇25仔串77個樣

雖然kd得分好勁，但curry先真正係勇嘅leader

Game 3
KD反cup 3分

curry offensive foul

10分 輸撚硬

呢球真係

KD自己打得好勁,但係帶唔起TEAM人

你老母 我就咁照住讀一次都起曬雞皮啦

食咖哩好過食cupcake呀清

歷史即將出現第一位兩冠兩MVP零FMVP既球員

大聲講出黎係邊個

勇士輕鬆贏啦

kd係雷4次得分王喇

Molamola

要扮ONE TEAM MAN嘅後果

佢其實個人本身既資質係咪唔算勁呢
因為佢訓練狂人 每日射多人地咁多球
但係都咁唔穩定 其實先天資質真係同KD差好遠

利申 高比迷

FOJ LONG THREE MISSED

你弱雞姐 甘都起雞皮

仲有人話攞幾多都洗唔到

TRASH CURRY WITH LAYUP!

curry依下

尼個真

甘你老母

Nash 將kd 再升呢

解釋咗又無視又亂鳩屌人老母on99

有冇link reddit not working😭

draw draymond foul啦
易打啲

有隊友咋

12/16 FG , 6-6FT...........

係咪姐係得一個PLAN係冇分落袋...

ON撚9

如果kerr 教騎 lue 教勇 陣容唔變大家點睇

Lead paas

KD FACIAL JUMPER OVER KK

大勢而去

FOJ累了

攬得咁明顯

kd好撚勁

尾彩mode on

第一冠已經比人同情條命生得唔好

下下提老母 無家教

下

當fish廢
但講真比我會用kb多
球權多但上火就屈到冇得守

拎醉做形容詞一撚定係蝗語

死撚開啦正字撚

KD手感打返PICK

kd救世

ching唔洗訓

kerr會比我皇炒左

Kd真係on9

kd又一球話你知，點解佢先係fmvp

Kd 呢條廢柴 攞幾多都唔會洗到底

調番轉，應該講係KD 呢種身型呢種打法歷史少有

CURRY WITH THREE FREE THROW, FOOLISH FOUL BY FOJ

應屌就屌

kd有得守咩

KD真係點射都有

琴晚飲到好醉...

真係唔怪得d 球員轉會
一年後已經講到kd 勁過kb
lbj 就all time第二人

屌你老母死返5p啦

CURRY成個細佬哥咁

Kerr 會俾我皇炒左先

試下個幾句野KD轉我皇
你第一個幫手屌添啦

JR 熄埋火,

如痴如醉 聽過未呀中學雞

到時勇成隊打天材波 只射3分

Kd唯一廢係做唔到leader

屌kd勁撚到

你真係可悲

KD OWN THE GAME
ANOTHER CLUTCH LAYUP
UP BY 12

之前最接近已經係司機

好心勇士班傻閪比哂啲波KD算啦 仲射乜撚

Kd連入左幾多球

我細細個聽譚校長已經聽過

講真，kawhi都守唔到kd

騎士放棄了

見到杜老母

冇kd 勇士同垃圾冇分別

跟KD轉會就唔可悲

完了
下場記住清走瘀血呀 lbj

KK D防守真係放塊紙板都嚇到下人

呢度波台呀 死返cc台啦傻囝

Mola Nola

場均射幾多？
Kd射幾多

總之個波係kd 到，就放心晒

Kd太撚屈

FAKE一下又過輕鬆兩分

FMVP = KD 100000%

kobe係得分手段多，變化多
kd係好basic 但冇得守

人地仲J緊嗰上半場嫁

唔一定

中鋒身高小前打法

手感連尾彩3分都冇

kd fmvp後係勁過kb同kd先係第2人

杜老母

係，最多只可以做多一兩個to

Fmvp

咪撚戇尻啦拎成語比

憎 kd都好，呢場 kd真係勁到仆街

輸撚左啦 快d 投降

事實....

救命 kd真係好撚勁

Curry 比個波KD 啦

我皇D 防守 HEA撚到

Kawhi 守到kd 上年馬刺就贏左啦

未必
唔好亂吹奏啦

要佢咁瘦先做到

咁快成堆人幫KD含

如可分身

KD 14-18
CRAZY...

輸左

係呀係呀如痴如醉
你唔成句講出嚟
咩睇到醉曬 笑大人老母個口啦
你講睇到如痴如醉睇下有冇邊個敢屌你

拿睇到啦，點解而家既巨星都鐘意巔峰抱團，就係為左奪冠果日，俾球迷吹奏上天

勇士係D勇FANS 黑人憎多D

旁述咁都要撚下hb

無kd game3輸 game4比人黑+騎真係好準
Game5 浪花打到咁
2-3 落後啦

有得串好串喇

咪俾咗lor

Kd fmvp 聯盟第一人